黃穎璇尋人啟事

芳齡二十歳 雙眼皮 斜耳 薄嘴 長曲髮

重點特微：喜歡穿白色衣服

連登有愛

重酬

自己上發利搵啦

上141搵啦

認真非假膠

媽媽現在正十分驚慌！

樓主報咗警未